兩年前入Ive 而家已經38k/month

IVE civil,一出野搵到大粒佬照住

咩工

IVE BBA FG 1M

樓豬有大陸粒佬照住

AE
識人的話 地盤到處是油水

照埋我得唔得

呢家野睇際遇

要做啲咩先

利申：想做

一句講哂 執頭執尾

嗯

咖哩之麻 有幾多油水姐 ，同判頭打龍通先多水食

Ching識貨

做咩FG 可以有百萬月入?

睇完tender, 再同判頭食個飯，夾下計，大把夾棍食，但犯法咁解姐

屌細佬仔咩 地盤係咁架啦

Ive league 真係世界top 1黎
垃圾般的收生
等同ugc 既degree 同埋人工
仲要易讀易高grade

in I .大we 7

ive>ivy

ive league 完勝

可以出tender比埋自己有份ge公司中
兩邊食哂先最高境界